控制唔到食欲，有咩方法

前排因為唔開心唔想食嘢，一個星期之後開始好啲
然後就日日狂食各種零食公仔麵薯片炸雞
正餐好難食所以唔想食多
日日買垃圾食品瘋狂用錢，又唔健康
已經開始分唔清係口痕定肚餓

有咩方法控制下？

死

See the doc

你做咩咁憎我

應該未到咁大件事…？

係唔係夜晚先餓？
有時候夜晚12點無啦啦唔舒服肚脹要食野，朝早又猛餓自己唔食

方法就係, 控制住自己,
你唔做, 冇人幫到你

唔係，朝早食一餐，中午食一餐，下午茶，晚餐，宵夜（全部都有澱粉質/垃圾食品）
有時出街再誇張啲，每餐啲份量都多，都有肉/再食密啲

我知
有咩方法可以幫到下？

去跑步，當跑完發覺自己身體廢到仆街，你就會戒口

唔關事
因為而家已經廢，更加唔會理

靠自己意智 買個磅放響屋企
每次食零食就諗下 食完之後會重幾多
鏡裡面個自己賤肉橫生個死樣
仲有成日比人笑肥果時 d 人副咀臉
零食一樣都唔買 係一件都唔俾買 每次想放野入口就飲茶飲凍水
再唔係搵個人單戀下 單戀緊實茶飯不思

上左磅，冇肥到，而且之前暴瘦完都未recover翻
我試過飲嘢代替，結果係想咬嘢

自拍張嚟睇睇先

其實唔食肉幾日你就會發現飲啖水都係甜嘅
我諗呢個係戒食肉同垃圾食物嘅動力

香口膠